呢兩個禮拜賺左二百萬 你問我答

煤氣
九倉

貼圖望下

我都賺咗兩百萬
咁啱都係冇圖

我賺左兩千萬
波音
tvix

原來而家係咁打J?

可憐

賺咗二百萬
sqqq

輸左兩百億

係咩

有圖嗎

屌你老母 我輸左二千萬

抄人user名 無啲創意 垃圾

賺佐千四萬

樓豬老母做雞搵番黎 無圖

今日賺左一兆

咪又係媽咪面

其實唔難

垃圾post

上面一睇就知鳩吹

認真，我賺左6萬左右

輸多過一百萬

好多人同我講，正股驚閪，所以買咗廿萬長和

留名睇有人post 圖

Hello 無圖

我今年加埋都輸左都廿幾萬啲錢一掉落去可以倒水咁可以一晚冇晒買牛熊都通殺